大家有無睇過《電車男》依套日劇

做dissertation做到悶，啱啱重睇左兩集，已經想繼續睇落去。

係以前已經覺得依D事無咩可能係現實發生，不過更加無可能係依加發生。

如果係地鐵幫人出頭，隨時比人告翻轉頭。
好可惜咁講，依個年代已經唔再係做英雄嘅時代。有無巴打有同感?

BTW, 首結尾曲真係好熱血

當年個個星期上豬豬等SEED

個人覺得劇集版個男主角比較全神同適合依個角色

山田孝之太型
伊藤淳史擅長演弱小人物

弱小人物

山田孝之

成功脫宅

好睇

愛瑪仕小姐

最溫暖人心嘅係班網友

係咪好似自從播完呢套野之後先有毒男呢個稱號

你啱

白石魔女好正

現實，最後散左

成班網友真係好好笑
玩jr嗰個好得意

呢個年代如果你唔係靚仔就咩都唔係 你見之前上報個幾個都係大隻仔黎

有套叫電話男都好睇 又係佢做男主角